\begin{song}{Saftig kräfta}

    \original{\citetitle{ga_o_fiska}}

    Septemberkväll och saftig kräfta,\\
    ut i \textit{Kiesilä} vi festa.\\
    Nubben ner i strupen rinna,\\
    alla klorna nu försvinna.

    \begin{repetition}
        Låt oss äta kräfta,\\
        o ta en nubbe till.\\
        Jag vill ha mera kräfta,\\
        brännevin, rom och dill.
    \end{repetition}\\
    Rom och dill.
	
\end{song}
